屌你咪撚再係連登放啲大陸meme

見到都眼冤

This ok?

No

噉你又放